{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldDatetime\/InputfieldDatetime.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--inputfielddatetime-module",
    "translations": {
        "b69f42ea4444ae5aa888b53cf6045710": {
            "text": "\/wire\/modules\/Jquery\/JqueryUI\/i18n\/jquery.ui.datepicker-hu.js"
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "M\u00e9ret"
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "A mez\u0151 kijelzett sz\u00e9less\u00e9ge (karakterben)."
        },
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "D\u00e1tumv\u00e1laszt\u00f3"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "Nincs d\u00e1tum-\/id\u0151v\u00e1laszt\u00f3"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "D\u00e1tum-\/id\u0151v\u00e1laszt\u00f3 gombkattint\u00e1sra"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "D\u00e1tum-\/id\u0151v\u00e1laszt\u00f3 mez\u0151f\u00f3kusz\u00e1l\u00e1sra"
        },
        "c1a4d7df2061b105045dc92d2dff78f2": {
            "text": "A d\u00e1tumv\u00e1laszt\u00f3 \u00e9vtartom\u00e1nya"
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "D\u00e1tum\/id\u0151 beviteli form\u00e1tumai"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "D\u00e1tum beviteli form\u00e1tuma"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Egyik sem"
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Id\u0151 beviteli form\u00e1tuma"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "V\u00e1lasszon a bevitelhez haszn\u00e1land\u00f3, tetsz\u0151leges id\u0151form\u00e1tumot. Haszn\u00e1lata eset\u00e9n a napt\u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa id\u0151v\u00e1laszt\u00f3t fog tartalmazni."
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "D\u00e1tum beviteli form\u00e1tumk\u00f3dja"
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "Id\u0151 beviteli form\u00e1tumk\u00f3dja"
        },
        "be7e95b42b8aff2713adf794a2eb666b": {
            "text": "A mai d\u00e1tum az alap\u00e9rtelmezett?"
        },
        "1feebee2f4ca4af215e8b47f37695f99": {
            "text": "Ha bejel\u00f6li, akkor ez a mez\u0151 fogja t\u00e1rolni a mai d\u00e1tumot, ha nincs megadott \u00e9rt\u00e9k."
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "Hely\u0151rz\u0151 sz\u00f6veg"
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "Tetsz\u0151leges hely\u0151rz\u0151 sz\u00f6veg, mely a mez\u0151ben jelenik meg, ha \u00fcres."
        },
        "a1af5f0718bfae275ce162362d0e43c5": {
            "text": "D\u00e1tum\/id\u0151"
        },
        "d27357121209bd712604d8af46cd2460": {
            "text": "A d\u00e1tumot \u00e9s sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n az id\u0151t fogad\u00f3 beviteli mez\u0151"
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "Mindig l\u00e1that\u00f3 a be\u00e1gyazott d\u00e1tumv\u00e1laszt\u00f3 (id\u0151v\u00e1laszt\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl)"
        },
        "062e5153dad257d2a6a1560033719e9b": {
            "text": "A d\u00e1tumv\u00e1laszt\u00f3 haszn\u00e1latakor az idei \u00e9vt\u0151l sz\u00e1m\u00edtott plusz \u00e9s m\u00ednusz 10 \u00e9v v\u00e1laszthat\u00f3 \u00e9vtartom\u00e1nya van. B\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9hez vagy cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9hez a [current year] el\u0151tt \u00e9s ut\u00e1n adja meg az \u00e9vek mennyis\u00e9g\u00e9t ebben a form\u00e1tumban: \"-30:+20\", ami az ideit\u0151l jelezne ki 30 \u00e9vet vissza \u00e9s 20 \u00e9vet el\u0151re."
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "V\u00e1lassza ki az ebbe a mez\u0151be felhaszn\u00e1l\u00f3i bevitelk\u00e9nt haszn\u00e1land\u00f3 form\u00e1tumot. V\u00e1laszt\u00e1sa ki fogja t\u00f6lteni az alatta l\u00e9v\u0151 mez\u0151t, melyet sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n tov\u00e1bb testreszabhat."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Ennek a form\u00e1tumnak a szem\u00e9lyre szab\u00e1s\u00e1val kapcsolatos tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a [PHP-k\u00e9zik\u00f6nyv d\u00e1tumf\u00fcggv\u00e9ny](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) fejezet\u00e9ben tal\u00e1lhat\u00f3."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n a t\u00f6bbi nyelvhez is itt adhat meg form\u00e1tumokat. B\u00e1rmelyik \u00fcresen hagyott nyelv az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1st fogja \u00f6r\u00f6k\u00f6lni."
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Ez automatikusan ker\u00fcl fel\u00e9p\u00edt\u00e9sre a fent kiv\u00e1lasztott id\u0151b\u0151l, ha nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3."
        },
        "26fe23eafa82406bc0d0cd216a734d73": {
            "text": "Ha nincs \u00e9rt\u00e9k, akkor az alap\u00e9rtelmez\u00e9s a \"-10:+10\", ami az ideit\u0151l 10 \u00e9vvel vissza \u00e9s 10 \u00e9vvel el\u0151re jelez ki d\u00e1tumv\u00e1laszt\u00f3t."
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Ha nem m\u00f3dos\u00edtja, akkor automatikusan ker\u00fcl fel\u00e9p\u00edt\u00e9sre a fent kiv\u00e1lasztott d\u00e1tumb\u00f3l."
        }
    }
}