{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldCheckbox.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldcheckbox-module",
    "translations": {
        "2b8f534fb1669b00aeefa701d92a6a4c": {
            "text": "Bejel\u00f6lt \u00e9rt\u00e9k"
        },
        "d8a01fab2cac915857b85bc332ec5393": {
            "text": "Bejel\u00f6letlen \u00e9rt\u00e9k"
        },
        "4f8222964f9a317cef99dddc23a121bd": {
            "text": "Jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet"
        },
        "bdbaf837c2e8cab5eeaef3e1bcf32084": {
            "text": "Ha valami m\u00e1ssal t\u00f6lti ki az \"1\" \u00e9rt\u00e9k helyett, akkor ez feliratk\u00e9nt fog megjelenni k\u00f6zvetlen\u00fcl a jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet mellett."
        },
        "371048ea93404f39d61ae613be3a0b36": {
            "text": "Ez csak az eredm\u00e9nybejegyz\u00e9sekben jelenik meg, nem mag\u00e1ban az \u0171rlapban. Hagyja \u00fcresen, ha nem akarja, hogy konkr\u00e9t \u00e9rt\u00e9ket t\u00e1roljon."
        },
        "9c5373f59e41806b9e3e6f204b184bdc": {
            "text": "Egy jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet kapcsol\u00f3"
        }
    }
}